(台測)烈探狙擊 惡靈戰警 皇家特工1-2

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.一個尋常的小鎮，一如往常的早晨，五個人照常過日子，卻慘遭隨機射殺。所有證據都指向一個人：槍法神準的殺手，他前身是軍人，訓練有素的狙擊兵。他很快就遭到逮捕與拘提。經過漫長的訊問，依然問不出什麼。囚犯只做出一個神祕的要求，隨手寫下：「給我Jack Reacher」。誰是Jack？這問題令人費解..

2.火爆強尼(尼古拉斯·凱奇 飾)原本是一個摩托車特技演員，為了拯救他父親的生命，他將自己的靈魂出賣給惡魔梅菲斯特(彼得·方達 飾)，然而邪惡的勢力竟讓他走火入魔，化身為被詛咒的惡靈戰警，所到之處都引燃熊熊烈焰。而強尼漸漸開始學習控制自己的能力，將無法抑制的憤怒發洩在為非作歹的歹徒身上。但他情不自禁愛上了一個追逐他新聞的女記者(伊娃·曼德絲 飾)，卻因失去靈魂飽受痛楚折磨；而他又將如何對抗更大的惡魔勢力呢?

3.「金士曼」表面上是英國倫敦薩佛街上的一家裁縫店，天天為客戶量身打造帥氣的西服，實際上卻是一個歷史淵源久遠的民間諜報組織，以世界和平為宗旨，曾經多次打擊了嚴重犯罪，卻極為低調，不欲人知。但他們的能力卻不亞於英國秘密情報局（俗稱軍情六處，MI6）、美國中央情報局（CIA）、俄國對外情報局（FIS，原為KGB第一總局）、以色列情報特務局（MOSSAD）等知名的國家情治單位，
1997年「金士曼」的一群探員潛入位於中東的恐怖組織巢穴，順利逮捕其首腦，特務哈利·哈特（代號加拉哈德，取自英國傳奇《圓桌武士》）審問首腦時，卻因一時失誤沒發現首腦想用手榴彈同歸於盡，導致一名探員用肉身阻擋而英勇犧牲，雖然救了其他人，但也讓哈特感到十分愧疚......

4.一年前，伊格西·安文率間諜組織「金士曼特務」挫敗里奇蒙·范倫坦播送神經波廣播毀滅全人類的陰謀後，拿下師父哈利·哈特的代號－「加拉哈德」，和瑞典皇室的提兒蒂公主在一起生活。一次回家路上，在瓦倫丁事件中丟掉手臂和聲帶的金士曼特務落選者查理·赫斯基伏擊了伊格西。伊格西在倫敦的飆車大戰中躲避查理與他一眾手下的追殺，但查理切斷他的機械手臂，利用車子的電腦系統駭入金士曼的伺服器。伊格西出席瑞典皇室晚宴期間，金士曼的總部和所有特務（除了梅林外）的住宅都被飛彈摧毀，英國所有金士曼特務都被除掉

9 45PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野